個人對機場諗法

我覺得黑警未必會係機場清場，始終機場係一個對國際迴響大嘅地方，之後如果清場，機場點都會癱幾日，宜加反而我覺得警犬係到係想嚇走你地一但離開先開始打，5係機場開打，不過始終5係現場，真實情況靠前線手足自行判斷。香港人加油

如果我係錯勿屌，只係一介市民嘅諗法

同宜加睇落去警犬係機場附近道路設防，所以我真係覺得佢地係想嚇離機場內啲人，然後係外面發癲

自己推一推

1

811

希望推到有人睇